[譚德賽祖先］聯合國審議中共加入換走民國 非洲友邦忘形慶祝又唱又跳

真係好
肉酸

當年美國提出雙重會籍
美國、日本、澳洲等國反對台灣退出聯合國

翌年
台灣出生 日本長大翁倩玉歸化日本

[url]

尋日佢以70歲之齡上電視唱《愛之迷戀》
上咗日本trends

Push

係三自民先會重視呢段歷史 (三立，自由時報以及民視)

梗係

我成日睇台灣演義

又唱又跳 真心on99
－－
【打柒支那01】共派政黨民建聯得分上升8% 黨媒01是背後元兇

支那01帶風向同滲透已經延伸到連登外面 大家訓醒未
立法會選戰 連登仔第一個考驗：打柒支那01

知唔知道點解今次中共病毒疫情，共派政黨，特別係民建聯，民意得分直線上升???
答案：係因為支那01係背後緊搞鬼！！
『
公民黨的評分較七個月前顯著下跌5.7分，是其於2006年上榜以來的新低，而民建聯則顯著上升8.4分。』

2020.04.24 損人不利己並非為政之道
WHAT THE FUCK
刻意放大公民黨郭榮鏗 「阻住晒」「影響民生，議會運作」的負面形象
堅守議會 減慢赤化速度 阻止23條立法絕口不提

唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news，唔好再被佢帶風向
搞鳩我哋香港人咁撚耐 支那01呢條數香港人未同你計

上年反送中大家唔係未領教過 唔記得嘅幫你重溫下
支那01滲透連登亂鳩咁帶風向 搞到我哋抗爭路途艱難咗咁多 你唔係唔記得呀嘛？
2019.10.06 曲解個別人士看法 為連登仔「主流」意見
不排除發表裝修過火言論人士係01自己友裡應外合

2019.09.22 試圖用煽情手段令人對示威者反感

支那01最近已經現撚晒形，直頭唔同你扮
2020.04.27 合理化中聯辦港澳辦在港干預內部事務 爭取政治話語權行為

2020.04.25 口罩問題拖慢嚟處理 港共遲遲唔封關 要手足炸羅湖關口 醫護罷工先肯「局部封鎖」，如果咁樣都唔慢點樣先算慢？？？

最近搭車，仲係見到好多港豬攞住手機睇01，此風不可長！！！
支那01最近仲成為咗網上媒體market share第一，01笑緊你哋班港豬同連燈仔呀

Google新聞News Feed，如果見到01啲新聞彈出嚟，記得取消追蹤！
自己做完之後，記得幫自己屋企人做，做完之後幫朋友做
一傳十，十傳百，發揮群眾力量
一定要打撚柒支那01

唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news
唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news
唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news
因為好重要 所以要講三次

支那01，一定要打撚柒佢
守護香港，反對紅媒滲透
telegram group:
telegram channel:

非洲係生番大陸

多謝蔣光頭死都唔肯用台灣個名留喺UN

咁當年冇可能啦

KMT當年漢賊不兩立 依家

push

加拿大居然贊成

成個歐洲都

同新黨蛇鼠一窩，做支共B隊

杜魯多好似係出名嘅左膠

支拿大